恢復大明王朝比起港獨更為實際

反清復明 只是口號

日撚日係到大明大明，大你老母咩，你以為你真係朱元璋可以由和尚做到皇帝?你只係一個食同類既狗和尚咋，傻柒